［Netflix 撚］ bleach 死神 上左啦，入黎討論下

岩岩睇完，動作果方面唔錯，依家架仔啲動作戲不斷進步，好似浪客同亞人呢兩套漫改啲動作場面唔差，係白哉果三條野差少少

好可惜仲有好多野未show出黎，好想睇一護卐解

睇佢結尾既講法，希望下集可以去虛圈

Btw 大家覺得出下集機會大唔大？

netflix有第一季？

真年版電影

人

一直好驚真人版崩所以無睇

戀次
白哉

媽媽

OOKK啦

當睇蒙面超人都OK

露琪亞啲公仔

今集有去屍魂界咩？下集就去虛圈？

好失望

邊度有得睇第二集？

上網睇個導演話續集會專注講屍魂界

露琪亞

反而一護班同學仔個個都靚仔靚女!
朽木同戀次就

作為fans好滿意
成套嘢風格同原作幾似
特別啲角色嘅日常互動(會你推我撞 )
又會出下一護同露琪雅個名同身份
配樂功勞都好大，幾rock
節奏掌握得唔錯

日本仔CG越嚟越好
啲打鬥又做得幾爽
而且調色好有電影感，色水到位

一護同露琪雅嘅演員做得幾好
佢地嘅互動好有CP感 (雖然漫畫明明唔係 )
露琪雅個造型係唔似原作，但啲戲做得幾好，特別喊戲個段 同埋演員好cute
一護個frd同漫畫一樣夠囇on9
茶渡就好撚型
織姫就一般 個胸唔似

最大敗筆係戀次同白哉
成個cosplay佬

不過劇情都係有少少為做而做
呢點係漫畫改編嘅通病

戀次個樣好唔掂

白哉都係

啲角色全部都好樣衰

真野

屌佢老母咩等左兩粒鐘都無月牙天衝，白哉又唔開技起到dum 波鐘
呢套野d budget 好撚少咩？

d budget 用晒整 CG 虛啦

唔大

又長又臭,睇到如坐針氈~係後面打戀次比較好睇D

今次電影講既野係太少，最失望係冇月牙天衝同其他人始解

成日覺得真人版茶渡一定要搵nigga做，大隻、黑皮膚、攣毛、厚唇，仲唔係nigga ?

墨仔好D

原來有真人版

套戲好似講到去動畫第17集 太少

我都覺 所以睇完覺的未夠喉，但係由人物舖排同互動到我覺得算係咁

我要睇卍解

白哉仲勉強接受到 戀次個樣真係柒到地裂

係啲表情做得有啲誇張

公道講句, 戀次個造型本來就好浮誇,
紅頭髮又紋身個頭又戴咁大舊嘢,
我覺得算係咁,
冇月牙天衝更加正常啦, 套戲呢個階段一護都未學

死神漫畫由頭睇到尾,
呢套真人版我好收貨, 作為一套電影拍得唔錯,
露棋亞個樣雖然完全唔係漫畫個樣, 不過性格係一模一樣,
石田, 戀次, 茶渡, 浦原我都覺得完全冇問題,
白哉除咗個頭, 其實整體還原度都好高
兩個呀妹超可愛
係唯獨織姬冇波

下集應該做到茶渡、織姬覺醒,
之後加埋石田，四個人入屍魂界，
打劍八，再卍解打白哉，
呢個進度就ok

呢套真人版已經好過鋼鍊真人版九萬條街

到底訪個會搵藍柒

到底會搵邊個做藍柒

藍染選角真係好重要

係好過鋼鍊，演員水平除左福士冇咩大問題，係選角未係最好
福士係做唔到一護個種戾氣，不過同屆一線演員都冇邊個係狙獷型＋高大，福士算幾好
吉澤亮大材小用，杉咲花唔靚女但幾好戲
係店長變左麻甩爛面中坑
開頭麻麻，後半收貨，不過不失

浦原喜助本來個形象都係麻甩架啦
想搵個有人氣少少既男演員做一護,
福士已經算係好好,
我覺得演技方面呢套真係個個角色都好好,
even戀次有人覺得浮誇,
我覺得戀次呢個角色係應該浮誇既

織姬無波要扣50分

戀次d表情

戀次d表情好撚柒，好似mk仔咁

真係諗唔到佢後半同一護fd果陣既樣

另外擋大虛虛閃咁classic冇左

冇睇開netflix 可唔可以好似youtube 咁剩係訂一套黎睇？

戀次同大白好樣衰

戀次不嬲都係mk仔所以冇咩所謂
茶渡太靚仔，應該搵個外國黑人返黎
但係白哉真係大過份，完全冇嗰種貴族公子嘅感覺，講真日本大把男演員岩呢個位啦

幾好睇

整體套戲都唔算差
係戀次把野有個shot睇到成把紙皮咁痴埋一齊
露琪亞個樣麻麻 織姬無波 白哉樣衰之外都比想像中好好多

裴勇俊